證實左有dioxin, TG依家等同化武，同橙劑一樣要被禁止

我屌你老母
積係身體10年都唔會走

絲打們好大機會不育

啲狗你估唔使食呀，真係攬炒呀

特別係支那 TG冇王管，都唔知有幾毒

聽女仔朋友講 已經幾個月冇嚟m
叫佢睇醫生 佢話:咁嘅香港仲點敢有下一代

禁制令 之後告到政府仆街

泛民律師唔該發揮下功用

一模一樣嘅喂

推

有冇法律巴絲做野

個班律師垃圾 你呢今晚呢單就知

你仲信佢地你係咪on9

唔好咁喇，呢d唔好收收埋埋
咁嚴重既後遺症要煲大佢，去調整自己既裝備

警犬其實應該都聞唔少

屙咗幾個月黑M

感謝黨滅絕香港人黃藍一樣要死

Push

男性聞得多對精子有無影響

女仔都話有得屙下排毒
男GE應該好似立場咁生瘡

但法庭仲會唔會出禁制令?

今日睇左醫生 (黃絲醫生)

又屙又嘔

應該係琴日索野索得多

血海深仇，種族滅絕

提早共享榮耀

d精有血，唔知關唔關事
申利：少打飛機，少扑野，一個月可能先一兩次

D狗 同狗仔女 都係自己食番晒

雖然講得無錯
但調理自己身體都好重要

Source 呢？

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

唔止抗爭者
一般返工市民都好危險

屌屌屌

冚港產

有無發夢都會受影響, 香港係熱島效應 D 野會 Trap 住係環境最後跌落食物鏈喂返香港人. 所以呢個時間重幫政府真係傻撚到閪

如果有經過曾經大量開過催淚彈既位置, 好似成條彌敦道咁, 就算第二日都令人吸到咳嗽, 仲要有D位置可以長期散唔走
不過MON緊POST既POPO你都一樣中硬招
戴左防毒面具就冇事?
有冇全身式保護埋露出既皮膚?
成身依附住化學物, 有冇馬上全身清潔先上警車, 定係上警車就馬上除口罩督電話?
警車內部冷氣有冇清潔過, 搭車時吸番D CS化學物?

最受催淚彈影響的人可能是施放者，即警方。警察長期、反覆地暴露在催淚彈有毒氣體中，肺部、心臟、肝臟也有機會出現損傷，會提高致命性。

Agent Orange ,越戰時嘢。
好似早已禁咗喎？唔喺咩？

report呢？

report 呢？？？
twit 爆佢呀

有錢佬同法官表示佢地屋企附近未受過TG, 禁制令冇逼切性

report 呢？
up 嚟twit

求化驗報告 twit

大家要接受現實，我地呢一代好可能不育，要有下一代都要靠人工受孕加代母

retweet